有冇人知道邊度仲有酒精買

聽日要陪爸爸去醫院複診
屋企一支酒精搓手液都冇
有冇人知道邊度仲有酒精買

化妝水噴壺+火酒

自己動手做

我都想自己做啊但係我連酒精同火酒都買唔到所以想問大家知唔知邊度仲有得賣

真係買唔到就戴手套啦
都買唔到既就去KFC買幾件雞拎幾個用住先

最實際

唔洗啦
醫院有

噴壺我都有
問題係周圍都買唔到消毒酒精

藥房係一枝消毒酒精都冇
俾啲人瘋狂掃貨 而家想買枝都難

利申：有潔癖用開桶裝酒精 而家去藥房都買唔到

唔係講笑我樓下連漂白水公仔麵都俾人買晒酒精真係間間藥房都冇

日日都帶緊平光鏡

我都想知

買住啲酒精濕紙巾頂住先啦, 7仔OK都仲有貨

法國雙飛人有80%酒精 可以頂住檔先 就喺貴 …

係咪去到有消毒火酒有西屌既情況？

Push

其實我想問好耐如果濕紙巾冇酒精但係聲稱可以殺死99%細菌咁即係有用定冇用

唔知Vodka 頂唔頂到

五金店->紫色酒精

買支烈酒